# なろうリーダー

## 使い方

1. 虫眼鏡アイコンをクリックし、検索ワードを入力
2. 検索結果から読みたい小説を本棚に追加
3. 本棚より読みたい小説を選択

- 既読:白色のアイコン
- 未読:水色のアイコン
- 新着:赤色のアイコン
- 既読更新:緑色のアイコン

## 小説の更新チェック

本棚ビュー上部の更新アイコン(丸矢印)をクリックで、各小説の最終更新日をチェック。
更新があれば、稲妻マークがつきます。
個別の更新アイコンをクリックでその小説の更新チェックを行う。

## 小説の削除
小説をクリックし、開いたページ内の削除リンクをクリック


## その他
`c:\Users\<ユーザー>\AppData\Roaming\Code\User\globalStorage\atsushi.nreader\data\` にデータが格納される。


